{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 죽도오션뷰19,20펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これに対する払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際の毀損と紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償も可能です。 客室内で魚や肉を焼く直火方式の料理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽と飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。 入室時の予約特典としてIPTVと無料Wi-Fiが利用でき、客室はオーシャンビューで禁煙です。 駐車が可能であり、客室内では料理の調理が制限されています。 個人バーナーの使用は禁止されており、客室内では調理と洗濯機を無料でご利用いただけます。 宿泊施設には消火器、火災警報器、一酸化炭素警報器、エレベーターが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これに対する払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際の毀損と紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の料理は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽と飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時の予約特典はありますか？",
            "answer": "入室時の予約特典としてIPTVと無料Wi-Fiが利用でき、客室はオーシャンビューで禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能であり、客室内では料理の調理が制限されています。個人バーナーの使用は禁止されており、客室内では調理と洗濯機を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には消火器、火災警報器、一酸化炭素警報器、エレベーターが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 705
    }
}